Mijn vrouw is het erg belangrijk dat je komen zou, want zij heeft veel aangetrokken door mijn beschrijving van u. Wij zijn bereid om 30 euro per kwartaal of 120 pond per jaar, zodat de vergoeding voor eventuele overlast die onze hypes kunnen veroorzaken.
